（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

呢個聯署需要你哋每一個人

「攬炒藝術家」都點名話呢個聯署重要㗎
唔講咁多，即刻去文

【立場新聞】《政僕當如區諾軒ㅤ素人當如李伯盧》（文：攬炒藝術家）

四月底前要有十萬個簽名啊！
大家記得簽名同share出去叫多啲fd簽埋呀

樓豬毒推1

推

樓豬毒推2

好兄弟

油油deedee

你嚟啦

推呀

推po

記得share

唔喺屋企推住少少先

第二個post

樓豬係咪要超越極速巴啦

推推推

Okok thx

連登絲

毒撚都出到2個po

Push

樓豬樓豬

不了

最愛你

兄弟兄弟

陸續有嚟呀

pish

我等你出

Pishpishpish

毒撚出post冇人睇

聯署！推！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

[size=2]有興趣請TG @leebaklou

聯署其實已經過6000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有樓豬裸跑

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

聯署團隊新文章，請睇

好yeah

你有班兄弟

天狼絲

下次
我要超越 極速巴

Thxxx

我會摩打手幫推

油油deedee有大志

我會摩打手開post

咁都唔錯,有人分擔下

你一路開我一路推

越級挑戰boss

極速巴

召喚到

咪笑

阿寶離開咗我哋

召喚埋寶寶出嚟

死啦，有幾個我追蹤咗嘅人開咗po

衰咗

阿寶 =?

香城巴

溫家寶

一人講咗一半

冇炒

即時聯署人數：6702

First pish

Second pish

push push push

Push your push

Baby don’t cry

Third pish

我又推

Fourth pish

我要攬攬

未
今日炒晒車

Hug

幫你推

唔係窩，我見時事台熱門個位上緊返黎

可能仲有機

成個月前已經有po推過 不過再推

真係咩
但冇乜新人入嚟

多謝你呀
因為唔多人簽，所以再開

聯署要上熱門呀

我要初選

TUI

記得share埋

又跌返落去

但係簽名嘅人幾多下
所以都有用

其實預咗難推上去
多咗人簽都算係咁
唯有得閒私底下send俾其他人

記得你上個po都有推

出po係唔係都有教學

默契

炒咗咁耐終於有默契

笑死

On9樓豬推

On9樓豬再推

on9絲推

on9絲再推

炒車要自推

我訂嘅規則

我哋變咗圍爐

On9 巴再三推

原來係你

on9巴

On9樓豬推返你

初選好重要呀

On9樓豬推你

On9 兄弟再推出去

講攬炒？
認撚住我

你用咗on9巴 咁我用咩呀

等緊嘢食好肚餓

On9 deedee

食花生

up

唔夠食

多謝巴打成日推po

On9小朋油

有初選先唔會炒車

我都成日見到

好cute

推到有初選

好多巴打好勤力

初選呀

咁用返dee dee啦

唔要再含淚投票

你點都係cute

我都要努力推

食野先

你個app點用

唔係
唔cute呀

Ok

Wix?

阿寶

long time no see

咁係呀嘛，都唔知點上熱門

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

掛住cow女？

tui

做完任務啦

Tui ahhhh

你估下

國際戰線都要人
記得要做埋選民

一定係

掉低成班兄弟，個個睇你頭食飯㗎嘛

再推

喺度推緊tvb po呀嘛

［TVB日任10/4］肥媽代言雅窗牌易潔鑊 塗層褪色兼黐底 只獲2.5分

我再推呀

阿嫂

繼續推

阿寶 幾時帶阿嫂出嚟 見吓世面呀

push

嘩

推你呀

又再推

嚇親阿嫂

繼續推你

死啦數到幾多

我5咗

已簽

認得巴打成日推po

年紀大啦

唔會嘅 我地咁溫柔 點會嚇親佢

可能太溫柔嚇親呢

即時聯署人數：6753
繼續努力

多謝巴打成日幫推

Share出去

記得share叫多啲人簽

大家對初選有冇咩問題
Pin有個FAQ可以望一望

唔怕 有阿寶保護 我地連條毛 都掂唔到啊

咁憐香惜玉

毒推呀

再毒推呀

繼續毒推呀

back

大師兄

繼續推呀

大佬

我認得你，多謝巴打幫推

夜晚就唔會

記得關照細佬我

成日爆人大鑊

招人幫手呀

講呢d 呀大佬，小弟受唔起

不嬲睇你頭食飯㗎嘛

但佢點知的

靜啲啊 我仲想睇落去

樓主大佬

唔信泛民可以代表自己?
唔信泛民以往喺立會嘅表現?
無問題
我哋可以靠初選將無認受性嘅泛民趕走
將素人議員甚至本土派推入立會

我哋有個初選可以協調返，唔使再含淚投

你兩個都係大佬

極速巴先係

曳曳豬

識用啦，簽左

一齊睇 現場直播

share去自己d wts grp到

唔該晒呀

你地三個都係大佬

再po ig sc twitter fb

Y u have play me
小弟年資尚淺，還望各位大佬多多提攜

我唔係你地三個先係

好耐人尋味呀

阿寶結識新歡傾得好開心

Pushpushpush

手足舉手之勞

唔好唔記得我哋要打仗

Respect

再推多次

我dee dee嚟㗎 點做大佬呀
你地三個先係

Big boss

羨慕吧

push
要有初選呀

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

聯署其實已經過6000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有巴打裸跑

有興趣請TG @leebaklou

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

聯署團隊新文章，請睇

功能組別係好撚垃圾呀
但連進攻都唔肯
啲少留意嘅人就只會覺得我哋無盡力
唔會知道係因為制度垃圾
成日話要黑警黑材料
今次大大個黑材料喺到
可以用嚟插支那同港共
咁都唔要?

No 我有左手

再推呀

如果你哋唔care呢個立會選舉
更加要玩大佢
等港共dq人
甚至令到成個制度崩潰

多謝你幫手推

推呀
我哋要真正幫到我哋嘅人入去

Help push

推呀
體制內外都要玩殘佢

Thx ching

咩喎，毒撚都要俾人笑

傻啦，你點會係毒撚呀咁風趣

成日喺屋企對住自己講笑話

推呀
簽咗冇壞嘅

可唔可以入嚟簽個名

拍扁你哋

我唔求推上熱門呀
淨係想要人簽名咋

你返嚟

唔夠你玩

大家簽完可唔可喺自己嘅groups, ig, sc, fb, twitter幫手spread開去

我隻左手太勁啦

精盡人亡

忍撚夠Instagram! 麻煩覺位手足幫幫手

Pish 1

屌我都見到，推呀

幫幫手推上熱門

signed

一齊推

Pishhhhh

佢一樣咁勁

多謝你咁落力

返嚟啦

嗰邊推到極限呀嘛

有圖有真相

大師兄歸位

我都唔係

自己想像啦

溫家寶夠晒大粒

以你功力，唔難搵到啦

done

我都已經退咗休囉

Thxxx
記得share出去

thx ching

本身個樣已經係最大嘅笑話，個個都話我搞笑

繼續呀

睇好你呀

寶哥

咪咁啦，shy㗎

退休啫仲有咁大影響力

成日覺得tvb任巴絲好慘

好似好少人堅持做tvb任

而家最有影響力嘅係小熊維尼呀

我只不過攞咗奧斯卡金像獎

但我見fb唔少

唔夠以前咁多呀
嗰陣時好似有成萬人一齊做

我都有做不過真係少人洗版囉

果然上一次破處po係有加乘

唔夠花生

可能係
成班人咁鍾意睇人仆街

嗰陣好勁，一呼百應
啲人懶咗，揀啲最易嘅嚟做

四月底要有十萬呀
One hundred thousand before may ah

破處po咁正

我諗緊我係咪應該返炒返自己嘅舊post

提高一下大家嘅意識

又講衰嘢

我覺得啲警世po要耐唔耐出現一次
去啦小智，我哋幫手推

笑到你咁衰

得唔得㗎呢個喎

大家畀啲意見睇下我可以加啲咩入去

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

冇人

加返tvb戰線成功嘅例子？

碌緊個po

我記得之前有位巴絲放曬佢哋成功嘅紀錄
不過我唔記得咗邊個po

我好似碌過，但冇印象有乜keywords

This

A餐雞蛋巴打好似都有報捷po

TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

仲有呢一個
廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

我記得佢出過幾個po有講
呢個巴打好落力推po

可以加link同quote 少少激勵吓手足

佢同極速巴有一樣嘅level

咁我執一執先啦
咁我仲使唔使講返cnn

大家要理智有策略投票

擺喺最後話俾人知cctvb嘅下場將會一樣

推
所以要有初選避免炒車

超勁，全職連登仔

再推上熱門

初選係必要

唔要重蹈覆轍呀

咁我順便講埋東方日報同埋report tvb youtube channel

幫佢哋宣傳埋，多啲人加入戰線

我哋係要35plus

我哋多啲自己人入議會

文宣要人

ok

全部都要自己人、同路人

將呢個理念推廣出去

踢走班唔關事嘅人

我陣間放上嚟畀大家睇咗乜嘢要改

全民文宣

聯署要人

pushhh

Tui ah

tuiiiiii

Tui again

三不投聯署團隊要人
有興趣請TG @leebaklou

推啊

我慢咗

呢個巴打好慘，好多嘢做，有冇人幫下佢

又推一推

巴打

我又推你

Pishhhhhh

Another pishhhhh

Pish again

push hard

Pishhhhhhhhhhh ahhhhhh

Pishhhhhh uuuuuuuu

雖然目前CCTVB仍然未被玩殘，但係我哋嘅方向正確，唔信睇下美國網民點樣玩殘CNN

基本上就三大過程

1.聯合陣線
Reddit 同4chan網民一致槍頭向外，組成聯盟而互相合作

2.全面洗版
a.佢哋將有關CNN 嘅meme喺唔同社交網站同論壇不斷洗版
b.將CNN醜聞變成 Twitter trend，甚至連知名人士(e.g侵侵嗰仔)都開始分享

3.金主戰線
a.直接聯絡廣告金主同佢哋施壓
b.喺app store 同play store壓低評分
c.直接喺唔同公眾地方嘅電視轉台，減少收視率

最後，佢哋成功搞到CNN跪低同埋忙於處理危機

所以我哋要持續咁打呢一個戰線

1.將TVB 變成亞視嘅翻版
雖然我哋已經將黃絲同中立派對無線反感，但係我哋要就連藍絲都唔睇，好似亞視晚期咁只有極極極少數老人睇，無線同垃圾畫上等號

2.全港無死角式洗版
無論喺網上或者現實世界，要不斷宣傳TVB 啲醜聞，例如之前連儂牆嘅TVB 沒有告訴你的事

3. 收入戰線

A.向廣告金主施壓
要當係日常任務,例如
［TVB日任9/4］大新銀行落CCTVB廣告 大口狗任集團董事

［TVB日任10/4］肥媽代言雅窗牌易潔鑊 塗層褪色兼黐底 只獲2.5分

從facebook洗版到親自send e-mail 都要做

而且呢啲真係有用㗎，唔信睇下以下例子呀

想知詳情可以入去以下啲post睇下
TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

B.喺app store 同play store壓低評分
只要down完,評埋一星,就delete
TVB News
Apple:
Google:
My TV Suffer
Apple:
Google:

P.S 大家鍾意嘅可以順便提高ViuTV同埋港台嘅評分

C.轉台運動
公眾地方就主動轉台,例如
【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

或者台灣反中天運動咁，將睇TVB而唔轉台嘅商戶記錄低，好似 , 可能將被加入至罷買商戶名單

喺屋企就推薦家人睇其他電視台同埋delete TVB channel

我強烈推薦港人話電視呢個app，無論手機同電視盒仔都可以睇
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

D.追擊TVB
TVB喺商場嘅舉辦活動，全部都要追擊，搞到商場都唔歡迎TVB

E.Report TVB 全部 YouTube Channel
之前有巴打話TVB 要班藝人接youtube網上生意，靠咁樣賺錢
詳情可以睇返下面嗰度:
我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

傳送門:
戴祖儀
蘇韻姿
丁子朗
王虹茵
羅詠怡
Gay佬
TVB官方
TVBUSA
BBC
CCTVB

[size=6] F.Follow 埋抵制TVB手足[/size=5]
FB:
TG：
同埋多謝A餐雞蛋撞高牆、黃心穎巴絲

雖然CCTVB影響力大不如前，但係仍然為強大嘅中共文宣工具，對中老年人有極大嘅洗腦效力,所以為重要嘅戰線之一，就算呢啲方式都係老調重彈，但係對抗TVB為持久戰，唔可以只有三分鐘熱度，唔係嘅話，我哋針對中老人嘅文宣會被大打折扣

P.S 打擊其他紅媒都好重要㗎
東方戰線都好需要大家
FB:
Telegram：

大家睇下點

嚇死我

我覺得紅字唔使較到最大

有聲㗎

仲有下面size 5 size 6 failed

汪阿蛆

where

7

[size=6] F.Follow 埋抵制TVB手足[/size=5]

啲links下面

我又推呀

如果大家冇咩問題或者建議我就開啦喎

Gogogo

Push you

最後一推啦我要做weak man la

個標題使唔使改一改

早唞啦

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

對唔字，我諗標題好差
我覺得冇乜問題

臨瞓之前入嚟我個post

.......
咁就開啦

收入戰線下嘅分類ABCD subtitle再underline會唔會清楚啲

有冇人可以幫手推

佢開咗

點知依家有幾多？

我打字打得太慢

最底有

唔緊要啦，推po快咪得

同意！
over my dead body win，照投
熱狗win，照投
初選邊個win我投邊個

結果係咁都冇所謂
我哋要避免俾對家漁人得利

Pishhhh

pishhhhh

pishhhhh ahhhhhh

係喎
一萬都未有

pishhhhh ahhhh

點算

4 月 1 1 日 星期六 突發提堂

pishhhh

pishhhhhh ahhhhhhhh

push呀1萬都未有
大家真係打算放棄?
我哋真係可以雙線抗爭㗎

pishhhh ahhhh

pishhh

Pish

內外都要打

pishhhhhhh

pishhh again

Cls 好鬼長

pishhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhh

pishhhhhh

pishhhhhhhhh

pishhhhhhhh

即時聯署人數：6913

唔推po唔緊要，最緊要簽名同share出去

我話畀你哋聽日
成日話唔想制度內抗爭
我夠想推翻支共
我夠想無功能組別
但今日仲可以好似上年咁多人又可以面對面打狗咩?
班撚樣無後果亂打殺人都得
一係就200萬人fbb打場血戰
一係就諗其他方法
唔好諗住一個方法可以行到尾
做唔到勇武抗爭又想贏就唔好怕輸
個個淨係識講美國會幫手
點幫?出兵?經濟戰?正式制裁未呀?
乜都未搞
而我哋停手先?唔係呀嘛?

而家我哋唔撚投班泛民就唔選?素人就唔出嚟選?
佢哋一選預咗被追擊
係咪鄺仔又俾人打俾人伏嘅時候
你哋就笑鳩佢都話唔打立會線?
有戰友喺嗰到抗爭緊
點解唔用當日救poly手足嘅手態支持立會手足?
我講多次
呢個聯署係話要初選
係清走垃圾泛民嘅好機會好方法
你自己放棄
俾黃碧雲碌咗入去又笑人廢
之後再屌立會無用
係咪想咁?

醒下啦香港人
有條路喺前面
前面有石頭塞住呀
但無人同你講有嚿石喺到呀?唔驚
推落去另一條路咪得囉
無人同你講一打立會線其他就唔撚理
我哋10個月以嚟都係和理共存
黑
點解今日唔得?

呢個po冇乜人睇
其實我好同意你講嘅嘢，唔明點解唔可以體制內外一齊做
其實兩個聽落有衝突，但做落又冇乜衝突，仲可以互想配合
兩邊一齊做效果明明更好

和理共存係重點
口講就話兄弟爬山，各自努力
希望所有同路人都做到
我哋係靠唔同人，唔同方法先行到呢步
當初都係乜都試，乜都做先搵到唔同定位同方法
點解今次立會唔可以

我好肯定我哋唔會忘記勇武抗爭先係最後手段
但點解唔諗下立會係好大好勁嘅助燃劑
最後一個和理非手段
如果呢個都爭取後被失敗
咁樣先可以令更多人覺醒
而唔係柒喺到
日日喺到嗌好心痛個個就自動波勇武
更唔係等一兩個手足自己出嚟捱擲完火魔就算呀
你自己都好心水清
自己一個出嚟擲火魔無用
而家你召集唔到人
而時間一天一天過去
而立會就快完全失去
一直都話
敵人反對嘅我哋要擁護
吹哂風如果35+要dq要臨時立會
咪即係敵人反對囉
咁我哋點呀?咪上囉

多謝你幫推

你pin我最後個cm(唔係呢個)
入嚟一㩒成抽都睇到

Pin咗

有冇人入嚟呀

你真係好鬼cute

麻煩大家睇一睇個pin

唔cute呀

唔想cute咁你想點

過嚟push下先

想型

又型又cute

6939人簽咗
多謝手足，記得順手share埋

推！！！

甴近平

仲有警甴

可唔可以攬炒埋英國？原來BNO都可以選英國首相！

Hello 事頭婆嘅打工仔

GSTQ

唔要cute 淨係要型

都係投票戰線，不過係英國！香港人可以改變英國

God Save The Queen

Okok好型嘅油油deedee

好羨慕

Pishhhhhhh

hi

做乜鬼

人哋美國民主黨多人參選

咁點解人哋又有初選呀,我唔信香港冇

推呀，香港人冇得再輸

好colourful

想幾點做weak仔

睇嚟要三個po loop住推

你呢，你成日唔使瞓咁

我放棄咗自己

唔得啊

五點幾

極速巴又開咗新post

我同佢嘅距離 又遠咗

幫手開po

歐洲人

油油deedee呢

佢今晚開咗好多po cls
推都推唔晒

輪流開

就嚟到你開po啦

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

聯署其實已經過6000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有巴打裸跑

你都好少喎

有興趣請TG @leebaklou

我走先

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

聯署團隊新文章，請睇

仲比fyp折磨緊

唔係要超越極速巴咩

過嚟我嗰po

係喎

超越咗阿寶先啦

佢都好勁喎

慢慢追

慢慢嚟 唔使急

讚你好勤力都要收

幾時先可以追得上

由今日開始出po

可能有日會靜雞雞咁離開連登

出膠po

唔好呀，點解咁做

唔好呀
少咗個神人喺度 好唔慣㗎

連登本身都係派膠用

講下

終有一日

推樓豬

我啱啱睇錯推推樓，心諗乜鬼嘢

頂 推推樓

推推樓

啲較得太細

喂呀

冇啦

I’m really sorry

when take shower

樓

我仲食緊

塞入雪櫃啦

pishh

就食完

cls

食耐啲就食到

食咩食咁耐呀

豆腐飯好大碗

火腩呢
佢去咗邊呀

thx Ching

冇錢買火腩

唔收

thankyouuu

bobo

pishhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhhhh

又話5點瞓

推樓樓

唔係係推樓樓

頂我以為第一個打錯做推推樓

唉攰啦我

瞓啦

吹緊頭

自膠

好蠢

人大

沖涼啦人大

冇轉到on9

ai diu

多謝幫推

pish u again

呢啲鐘數推有啲難

其實放棄咗 淨係想有人簽名咋

[quote][quote]
【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：
聯署其實已經過6000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有巴打裸跑

入嚟打個名就得㗎啦

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：
聯署其實已經過7000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有巴打裸跑

即時聯署人數：7002

有興趣請TG @leebaklou
TG:

即時聯署人數：7004

瞓前take1

瞓前take2

瞓前take3

Last pish

瞓前take4

Last last pish

Last last last pish

Last last last last pish

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

聯署其實已經過7000人，但我地要更多人簽可夠support 出公開信俾政黨，目標十萬人，更重要係一百萬簽名會有巴打裸跑

有興趣請TG @leebaklou

【立場新聞】親共派都叫停初選 民主派有無初選空間

聯署團隊新文章，請睇

Pishhh

即時聯署人數：7011

咪瞓咗囉

Cls 咁早

【立會要初選 「三不投」聯署】：

打個名就ok㗎啦

聯署要人！！

要人呀

放水咋
依家瞓多陣

快d做weak仔

嚇死 Byebye

你都快d瞓

瞓㗎啦

去沖涼啦

準備開po?

到時我地實幫你推鋪勁geh

推推推呀

又唔做weak仔

我已經瞓醒啦
你夠係

咁快
同我差唔多

你日日瞓咁少夠嘅咩

成日見到你推po

即時聯署人數：7063

Ok嘅

好癲，睇嚟你一啲都唔weak

繼續努力

大家可以睇埋個pin

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

有興趣請TG @leebaklou

我夠成日見到你推po

冇你咁勤力呀，簽晒聯署未

應該簽曬啦 多到分唔到邊啲簽咗

有冇用呢個網，好方便

有呀 但唔一定齊

想知邊到搵到多啲，平時都淨係連登到見到

我都等緊大佬蒲頭呀

做緊嘢

小弟出現了

大佬好野

我大佬係極速巴

大大佬

Ig嗰啲 平時act4hk唔一定update得切

好啦 唔該晒 等我都發掘吓先

推!!!!!

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

簽個名唔難 推

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

你真係好落力

大家咁話

你哋做咩事

訓先，聽日再推

開咗新po

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

你個名好好食

唔好意思，借一借位

「天國旅立」質素咁高既本土遊戲冇人知？

Pishhhhhhhhh

幫推

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

【立場新聞】《攬炒豈憑匹夫勇ㅤ有謀方為藝術家》(文：李伯盧）

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

聯署喇喂！

初選呀喂

屌 sor lor

屌柒咗

我仲食緊嘢

話約食嘢，然後去維園呀嘛

唓，咁冇得怨

做乜要自爆